[文宣組請入]關於衝立會，對家已經開始做嘢

我老豆不嬲係愛國愛黨，自細同佢講政治一定鬧交，
慢慢大個都唔會再討論，避免爭執，亦放棄咗同佢理論。
今次反送中由開始到依家一句都冇傾過，但啱啱佢突然whatsapp send篇咁嘅嘢嚟，都唔知邊撚個send俾佢，連我老豆都收到，即係肯定通哂天，文宣組可唔可以出返篇反擊？

全文：
🙏《急告全港市民公開信》
2.07.2019

昨晚大家從電視看見暴徒潑通渠水，撒石灰粉，磚擊車撞，死命的打碎立法會玻璃牆，撬毀捲閘，衝入會內大肆破壞，警察節節退守，港府一敗塗地，大家一定氣憤難眠。

直至前幾天，還有不少傳媒、政客形容暴徒是「細路」、「稚子」、「手無寸鐵」、「和平守法」，還要求警方撒回「暴動」定性，「釋放所有義士」，缺一不可。

現在大家睜開眼看清楚了，這些說法，是否令你哭笑不得？

又一定有人破口大駡警察軟弱，港府無能。那你錯了！錯在那裏？

警察如以武力驅散，那是以一對百，以性命相搏。然後不但無人感激，反被指「使用過份武力」，堅持「成立獨立委員會撤查」，輕則丟官，重則坐牢，有什麼好處？正是猪八戒照鏡，兩面不是人！

現在警隊以退為進，忍辱負重，將暴徒的兇暴，政客的謊言，傳媒的歪理，教授的偽善大白於天下，不是勝過逞一時之勇，奪短暫之安麽？

衝擊過後，擺在面前我們有兩條路走：

一，繼續維護暴徒，顛到是非黑白，把責任全部推給政府，説施政失策，不聽民意，要特首下台，高層辭職，釋放所有罪犯，調查警察濫權。

二，和衷共濟，上下一心，共同解決現時困局和探討社會出路，重建有秩序，講禮貌，互諒互讓文明理性的真民主社會，把時間精力才智資源用於解決民困民生，而非放在陰謀權術政治爭拗上。

父母要不要子女孝敬，師長想不想學生尊重，社工望不望青年有為，教牧盼不盼教徒敬虔，兩條路，請選好了！

(歡迎轉發)

推

睇啊！！！！

有冇文宣巴打？

push

好溫和，有咩問題

【文宣組回合、鍵盤戰士集合】入嚟拎文宣材料整合，一齊打贏輿論戰

睇番對家，成班今日出黎喊苦喊忽，好明顯係想搶情感位，令大眾覺得佢先係「暴力既受害者」。

所以依個位我地更加唔可以失，要將義士既行為盡力煽情化，以下拋磚

－「一齊走！」不放棄任何同伴的香港人
－ 為香港未來而戰的孩子們
－ 視死如稍拯救香港未來 你忍心譴責他們是暴徒嗎？

政制、施政失敗既野可以提，但一定要一定要，係情感上感動到民眾！唔好俾班建制仆街扮可憐！

關溫和咩事 問題係講嘅嘢根本九唔搭八

問題就係懶溫和，懶煽情咁去鬧啲學生，
仲要文縐縐，啲懶係有知識嘅人(我老豆)會好buy。

仲有條濕鳩片

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[26]
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」[27]
〈和中央社、掃蕩報、新民報三記者的談話〉，1939年9月16日

要拿番630佢地既暴力來文宣

大概思路：

遊行三次，政府冇回應
犧牲三人，政府冇回應

打爛幾塊玻璃，個個沖出嚟指責

send返50歲果篇文比佢

我很想和你母親性交🙇 而你母親只是一名廉價的性工者😭😭 是男性都可以和她發生關係🙏🙏

夠唔夠溫和？

呢篇send俾佢冇用，50歲立場係反送中，我老豆係支持修例。
我老豆轉發嗰篇文中哂左膠同支持修例班人嘅下懷。

用呢個
1. 今次示威的初心， 是因為年輕人對政府不聆聽訴求感到絕望，唯有置身險地爭取公義。

2. 現時示威行動已經暫緩， 示威人士沒有再次衝擊的時間表。

3. 廣大市民對示威人士的行動及暫緩決定表示支持、尊重、理解。

4. 相比其他國家發生的暴力衝突，香港的示威人士表現非常克制。

5. 示威人士在立法會大樓內表達訴求，仍致力確保珍貴物品不受破壞，亦無意圖搶掠物資。 示威人士對守護香港是真心的。

6. 示威人士會根據現行機制，包括連登及公海 , 檢討是次行動是否有不恰當的地方。 受是次行動影響的人士，可透過現行機制作出投訴。

7. 未來三年，示威人士仍然有很多訴求需要表達， 希望廣大市民給予機會，讓示威人士更好地表達訴求。

同佢地講，為免日後再出問題，要求一個獨立調查委員會，全面深入調查事件起原結果。